[Ps4 定 Pro] 只玩fifa

本身玩開pc想轉會ps4
如果只係玩fifa唔玩其他game
pro同唔pro會唔會好大差別

唔會,pro只係支緩4k,slim係大game相對上冇咁流暢,但其實唔明顯

冇分別

而家黎講得好撚少Game 係玩Pro 有分別